旺角有咩宵夜好食？

好想食野
要啱一個人既

屎

屎都無得我食

女

食唔起 咁貴

退出連登?